有冇人有研究上網買yen野用咩卡最抵

望落好似aeon jcb匯率同手續費加埋算低
點睇

最平應該都係銀聯提款卡去日本atm 拎
計埋手續費都係同spot rate 差1%

上網買野呢

推

冇rebate

如果jcb / 有啲卡有多過2% 回贈就得

VISA master d rate 好差 手續費又高d
計埋rebate 可能都係好銀聯小小
但銀聯就唔洗左計右計 均真d

ching 認真?

銀聯rate差 唔收charge咪又一係